Question: Can you elaborate on your understanding of QA theory?
Answer: yes

Question: Do you have experience with CI/CD in your previous roles?
Answer: yes

Question: Can you provide more details on your experience with REST API?
Answer: yes

Question: Can you elaborate on your SQL knowledge and experience?
Answer: no

Question: Do you have any English language courses, diplomas, or certificates?
Answer: yes

Question: Do you have any knowledge or experience with CLI?
Answer: yes

Question: Do you have any knowledge or experience with Azure?
Answer: yes

Question: Do you have any understanding of microservice architecture?
Answer: no

Question: How quickly are you ready to join the work?
Answer: tomorrow

Question: Will there be an opportunity to work in case of power outages?
Answer: yes

Question: Is it possible to share HR contacts from previous workplaces so that we can request a recommendation?
Answer: yes

Question: Is your LinkedIn profile included in the provided CV file?
Answer: no
